[國際線] 喺洛杉磯，有一群支持香港抗爭人士上演模擬香港警察警暴的街頭劇。

喺洛杉磯，有一群支持香港抗爭人士上演模擬香港警察警暴的街頭劇。 這是一個很酷的主意！人們對這樣事情的想像更加立體，而不僅僅只是口號。

海外手足都做得咁好，我地至少都要入去俾心心同RT散開去！

已rt

外媒記者有報今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

push

Retweet

Push

streamline 反中生成器

1. 香港人在各國發聲
2. 煽動小粉缸/外交部還撃
3. 尋求當地政府/組織發聲
4. 煽動小粉缸/外交部大力狙擊

跟足條streamline 全球反共可祺

支那人黎踩場可以重現藍絲打人

721 85 811 831 101 1111

點解有個人打police，police 冇抆槍

Retweet everybody

up